Daredevil算唔算係近年最好睇嘅超級英雄劇

第一季睇住佢點樣一步一步打倒Wilson Fisk嘅犯罪集團
每個角色又描寫深刻

不過第二季行雙線搞到個focus差左啲啲

最好睇定係iron fist 第一季
叫人睇marvel netflix 都一定會推薦呢部先

咪撚睇呀好撚on9架

Immortal on9仔係神作

I am the Immortal Iron First

Protector of Kul Lun

Sworn enemy of the Hand

成日喺到諗，fisk 咁大份早餐食隻蛋夠飽咩

Punisher > Jessica Jones第二季 > Jessica Jones第一季頭半 > Daredevil第一季 > Luke Cage頭半季 > Daredevil第二季

乜agger路都有睇架

JJ第二季好似評價麻麻⋯
同埋Daredevil第二季邊有咁差
利申：未睇JJ S2

legion笑而不語

半季咁計冇意思架其實 咁不如計幾多集
宏觀啲計
我會係 DDS1 > JJS1 > Punisher S1 > JJS2 > Defenders> DDS2 > LCS1 > IRS1
唔係好識欣賞LC

Legion屌打Netflix同CW個堆
除左DD S1同Flash S1

冇人理個immortal on9 Jai

岩岩睇完第一季
好正

有牙

你講乜野
I AM IMMORAL IRON FIST PROTECTOR OF KUN LUN SWORN ENEMY OF THE HAND

Dd2 第二季頭幾集好睇到傻

幾時出第三季

The punisher?

個人認為, legion s1 整體來講好睇過dd s1 (dd s2 同dd s1整體比遜色)
兩套劇演出(dd: matt and fisk/legion: david, lenny and oliver)都高質. 動作dd就沒得輸, 拍住ca2. 但比較技術, soundtrack同storytelling(bolero ), legion優勝好多.

後面the hand條線真係敗筆

Dd2其實文戲唔差
寫主角既identity crisis
同埋elektra

Iron Fist直頭將the hand降grade